【行動】 正式宣報929已經失敗

屌撚曬你地老母 日撚日係到勿忘xxx 新屋嶺點點點
唔係叫你地忘記/掉低手足 但日日洗版式叫春冇用嫁

屌你老母

行落去就等於清算黑警 還手足公道
革命尚未成功 一日都冇可能清算班人

冇錯 係多咗好多人睇連登
但仲有好多人冇睇嫁！！！
例如銀髮族有朋友係移民外國 可以幫手搞929
但完全唔知 幫閪呀？
全球聲援香港？
香港本土叫春大遊行就有

好多國家跟本唔夠人幫手 甚至冇人搞！！
你地即刻同我推po

save低張圖印文宣同AirDrop出去

每多一個睇到就多一個機會搵到人幫手

行動！
行動！
行動！
行動！
行動！
行動！
行動！
行動！

推

push

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

！

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

洗版當做左野，運動已完

呢啲標題真係倒米

Push

不推文

唔做就失敗，未做就快啲做

政府借減碳排放為名，要向中國買電

「長遠減碳策略公眾參與」詻詢今日截止
快啲將你既意見SEND EMAIL去： comments@susdev.org.hk

✏參考意見✏

致可持續發展委員會成員：

「長遠減碳策略公眾參與」諮詢中，當局建議以「 更緊密的區域合作」向中國購買零排放電力，然而本港電力穩定度遠高於中國南方電網，擔心向中國買電會帶來電力不穩，影響本港金融、航運、交通、以至市民日常生活。

此外，《巴黎協定》為一些面積小、欠缺天然資源的小島嶼發展中國家(Small Island Developing States,SIDS) 如新加坡、斐濟等，可因應它們特殊情況，制訂關於溫室氣體低排放發展的策略。
由於香港地少人多，局限可再生能源發展，亦缺乏天然資源，可選擇的減排策略有限，與其他小島嶼發展中國家情況面臨同樣的挑戰。

就此本人有以下意見：

一. 聯網供電會損害供電穩定，故此反對進一步向中國買電，反對採取更緊密的區域合作，香港應以本地發電為主，確保電力穩定；
二. 遵照2014年未來發電燃料組合諮詢，增加本地天然氣發電及可再生能源比例，代替區域聯網；
三. 爭取香港以地區名義，直接向政府間氣候變化專門委員會(IPCC)匯報減排策略；
四. 爭取以發展中國家/地區(Small Island Developing States) 名義，因應香港的情況，以更彈性的方式履行《巴黎協定》；
五. 放緩人口增長，收緊移民政策，減低整體耗電量；
六. 制訂具體香港再工業化政策，加強本港農業及回收業的支援，減少貨物入口時的碳排放。

push ar

又侮氣屌人

推 929 同101先係重點

下下都失敗撚標題 睇得多個人唔灰心都變灰心

依家lin登既情況係

好嬲啊黑警又打人
上lin登開post先
黎緊有咩行動？唔理lu唔推上lin登屌完就算lu

推爆佢 929一齊出來

咁你又用不推文回覆？

呢啲標題 FUCK!

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

最撚憎呢 d 標題不知所措

print張毛澤東同習近平大頭相
貼係當眼處叫佢地記得日拜夜拜, 大叫習主席萬歲
仲要讀習語錄, 習思想, 尊敬習核心, down埋學習強國app 一齊學
如果佢地拒絕既話, 就鬧佢地唔愛國, 一定要好好反省點樣做個紅衛兵
話中國已經大國勃起, 依家係為左一國一制大灣區溶合做好準備
要求佢地退休既時候去大灣區長住, 感受下大國勃起之後有幾咁勁
仲有平時電視要轉去33台真cctv同佢地一齊睇
話唔定過幾日會醫好愛支病

晦氣黨、失敗黨一律封鎖待錄

係時候要focus返行動post，做多啲文宣

點失敗法？

完全無聲

又係失敗po

PISH

唔好上網屌，係就出黎行先對得住兄弟

屌你老母
用埋晒啲垃圾標題
我正式宣布樓主老母比狗屌

仲有927 遮打 新屋嶺 聲援被捕人士

【主綫】【冇人理】我宣佈 正式開展輸出革命第一波！！！

對內戰缐啊啊啊啊，講咗三個月都冇人理
【認真po】冇人理！！！！：

70國慶三路會師，21世紀終極夾撃！！！

目標:
在十月一前對內做「十月一，漲工資！」嘅爆炸性文宣，喺中共陷於貿易戰分身不下時，同時真正定位香港是「對抗中共橋頭堡」。

我哋招人！！！We need you!!! 我哋宜家招人包括：
- 選稿選材
- 文宣創作者
- 翻譯字幕
- 網上宣傳

推
929其實有冇人發起

推呀！！！

721 811 831

推呀屌你

聽日真係比人清嘅話 就換曬929文宣上去先！！
之後再補貼番 唔該

推推撚 929

可唔可以改個好啲既標題呀

新屋嶺！

主線任務-921屯門遊行元朗靜坐-928 雨革5周年-929 全球反赤納粹大遊行-每天關注831新屋嶺-每日fbig loop 文宣story-twitter文宣hashtag戰線支線任務-每晚10點鳩叫-背熟願榮光歸香港-不守連儂牆 安全情況下更新文宣-瘋狂將港紙換美金再撳晒美金出嚟#光復香港時代革命#五大訴求缺一不可#antichinazi#612721831新屋嶺

唔知可以做咩...
推

推！

點解咁鐘意話自己失敗/輸咗

終於識TAG標題喇
不過換過個標題啦散播失敗主義

屌你標題黨
成日用失敗主義黎吸引人睇post
咁樣做其實係會對其他人有無力感
係你地呢班垃圾標題黨有份搞到連登越黎越少講呢個運動ge行動post ga

diu跟本無人推行動post

其實929香港會有咩活動
連香港自己都無咩宣傳

推9你

tui

其實929實際香港係咩活動
10/1當日又係咩活動

屌推番啲行動 post!!

Push!!

pish

【主綫】【冇人理】我宣佈 正式開展輸出革命第一波！！！

Pish

推爆作

行動post呀要打贏先救到手足㗎

921 屯門 921元朗 922機場 927遮打

929出黎！！

可唔可以用d正面d既標題

屌你老母失敗撚

求求大家幫推行動post

【921】【聽日有兩項重要活動】

[和我推1.0] 聽日921行動post專區

(長期置頂) 921 屯門再光復 元朗再靜坐 922 和你塞4.0

[教學/戰術討論] 香城Online - 921光復屯門

推啊 929出黎

929全球反共

推爆

樓主標題黨死全家斷子絕孫不得好死

推 929

大把呢啲人
啲story上一個係好撚嬲下一個已經係去左玩

每日都少不了既失敗標題

Noted title with thz

929 929 929 929

又係戇鳩標題撚

失敗標題撚見一個block一個 bye

密切關注929
發動全球勢力直擊中共

你邊撚個啊？
垃撚圾標題

Twitter 齊推#birdfoldingchallenge 同 #929globalantitotalitarianism

咁多不推文回覆 推行動都屌 連登係咪畀人入侵晒

會唔會有英文版

唔好禁負能量得唔得....
今日先920....
就已經講到929失敗仲要屌哂人老母

光復香港 時代革命！
快d行動呀！

pishhhhhhh

入洗地組幫手推post

真心痴撚線
成個熱門乜野行動post都冇
點先推到上熱門呀

yes

成班喺度消費新屋嶺 日講夜講就有真相咩
實事又唔做 淨係玩啲FC 唔到嘅陰謀論

外國集會 9日內搞得成？
樓主某程度上冇講錯

失敗完未呀，我屌你老母

不推文算，好好地開post 唔撚得

革命尚未成功就要積極向前衝
如果唔係就年年叫平反六四咁

三個月啦 仲有人喺度失敗失敗失敗
正常出post啦侮氣撚

929 101 咁多位手足 外面見
不被捕 be water

推行動post呀！
唔好大安旨意美國會幫拖呀
呢幾個月黎我地都係團結咁靠自己 做好自己要做嘅事

五毛散播負面意識
勿推

行動啊

On9標題

Tui

要有行動post
要多宣傳
唔好麻木

推上去

晦氣標題同說話有用咩，正正經經開post啦！
各位手足推主力Po

要文宣！

要文宣！

要文宣！

推啊dllm

幫手推曬d行動post 啊！

收皮啦垃圾標題

借圖幫推....

你咁樣係唔會令我灰心.jpg

行動

過萬正評

推呀!!!未遲架!! 行動post呀!!

推！！

推爆佢老母個臭閪

行動就行動
咁晦氣無用

其實可唔可以唔好用呢d標題？心諗plan好929出去，以為唔搞。

推
成也連登
敗也連登

熱門POST只有幾個講黎緊既行動

屌你老母臭閪 依家幾號呀？

又係失敗標題

Ching可以有埋English version

p

1

你正正經經開個topic 得唔撚得呀
日撚日就係就輸/輸到仆街有撚用咩

真
手足係出咗事嘅 你無可能會搵到證據
手足係無出事嘅 希望大家唔好錯focus

721 831銘記不忘 他日光復必定清算

講咗幾十次唔好標題撚
係都要咁樣嘅

831

大家幫手推返啲行動post

理性討論，細心思考，唔好人云亦云，抵制fake news

推手

場仗未完呀，要繼續推行動post

香港人日程表提醒事項
— 921屯門/元朗靜坐 922新城市 929全球集會 —
[教學/戰術討論] 香城Online - 921光復屯門

香港人日程表iCal版 上線啦

[溫故知新] 如何正確隱藏身份

［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

點都好 最緊要行動！

香港警察鎮壓騷亂時導致示威者死亡

香港警察扣押示威者時輪姦香港女市民

黑警死三代
721
811
831

首先建議手足唔好用呢啲標題
第二係其實929前仲有好多活動 都要顧先後次序嘅
不過都幫你推下啦

樓主開完po之後就潛咗

支持行動post
但你個標題咁撚樣
點都要屌架喇

唔洗時間申請？
唔洗聯絡當地傳媒？
唔洗做當地文宣叫人出黎？
得返8日 好多地區完全冇年搞

咁香港搞929全球聲援香港有咩用

同感 好撚煩
成日都係度叫春 xxxx冇人講？
屌你連登仔 叫春有撚用咩 行動呀

Fight for freedom, stand with Hong Kong

推喔
一定要清算所有黑警

分次序

開左twitter 未呀

英文版

推929

推阿

929

P牌推唔到 但係時間準備下星期 好快到

日柒日失敗失敗，周圍屌人爭取到d 咩？

咁依家想我地點做，一日出去死曬200萬人？

呢d 垃圾標題po 都成500幾正評

我地要既鼓勵，打氣，唔撚係晦氣說話

［行動Post］［國際戰線］誠徵護旗手！７６支民主國家國旗／地區區旗已經準備好！

旗手／義工報名表：

921屯門元朗
922機場和你塞/沙田window shopping

927新屋嶺被捕者人權集會
929全球反赤納粹遊行
10.1黑衫黑旗賀支那

721警黑勾結恐襲
831太子恐襲殺人
黑警喬裝示威者開槍
新屋嶺酷刑強姦

推行動post

再推

光復香港

推推推

有冇睇內容

push
五大訴求掂左先可以清算班狗
做野要有先後
仲有
10.1賀佢老母Chinazi吖

香港人加油

係啊 輸咗啦 成場運動輸撚咗lu

屌你老母臭閪 食屎啦你 正常作個標題得唔得呀？？
你老母成撚日同自己友講輸 邊有人打仗話自己輸㗎？？？
你唔好話你由做精蟲嘅時候已經輸咗？？
你咁撚樣對場運動有咩幫助？？？
士氣都無撚哂啦 日撚日輸輸輸

Twitter 又唔用 淨係focus 起連登個熱門到
先唔講你淨係識睇熱門
識唔識跳出去自己個世界同其他人講啊 ？ on9
連登自己睇完咪推少啲囉 討論區有討論有咩問題呀？
推完其他post咪推行動post囉 下下都輸 淨係識屌自己友
你哋班失敗撚真係弱撚智

sor 語氣太重 但真係好撚火

講撚咗幾多次咪用呢啲標題
已經有巴打開post提過大家善用標題
不過我明白樓主原意係好
所以屌嚟屌去都冇意思
幫你推post算

行動 post

929!!!!!

Agger
一大班on 9 集中火力悼念根本on 撚9
悼成3星期，訓起到會贏？

Twitter 宣傳已經做緊啦

問題係好多地方都冇香港人搞呀

內文咪就係叫大家幫手跳出自己個世界 跳出連登囉

推呀

繼續呀！

可唔可以做鼓勵撚而唔係失敗撚

連登呢排好撚垃圾

標題零分

929 101push

我人在外地 過2日返香港
呢度啲人完全唔收airdrop

推呀
外地JJ幫手Connect呀

呢D負面標題晦氣標題黨反而上到熱門...

集中推翻下面呢個呀！有曬世界各地TG group（入channel條link搵）, 文宣，而家口號、吉祥物、宣傳campaign都有
推呢個先有用呀！

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會 #929GlobalAntiTotalitarianism

pushh

主線任務先做 支線任務次之

屯門 2-5pm 有不反對 通知書

元朗 7 pm 和平 靜坐西鐵站 啦
悼念 要安靜 唔停 元朗站 就無得走

屌屌屌

好心唔好再用咩正式宣布呢啲字眼啦，十篇野都呢啲eye catching 既字眼，就變左無一篇係draw 到attention，人會麻目架

推！！地區文宣攻勢起動！！！

標題名唔好改到咁

得返一個星期，成個熱門得一兩個po提
呢個係全球性既活動，搞衰左會對我地造成幾負面影響

正正經經開個行動post唔得
係要整埋d悔氣垃圾標題
屌你老母

大家覺得負面影響唔重要嘛

pushhhhhhh仲有時間!! 大家好好運用!!!!!

係呀 唔好推 唔好理
等全球遊行得三幾個地方有就算

屌你老母改個正面啲嘅標題唔撚得？

929
101
300萬人出黎得唔得

action！

香港人日程表iCal版 上線啦
可以用電話一眼睇哂黎緊有咩活動

Google Calendar 使用方法

1. BROWSER 進入

2. 左手邊 "其他日曆" 按 "+", 選 "加入日曆網址"

3. 貼上網址.

4. 成功後,
"其他日曆" 多了一個 "香港人日程表",

5. 不用時, 可以UNTICK 或DEL 香港人日程表.
就會回復你原本的CALENDAR

而家個勢係我地到，搞衰左就永不返生，希望連登仔唔好後知後覺，拖到等之後補飛，人地都未必會理你

一齊twitter摺雀仔

屌你老母到而家連嗰日有咩行動都未撚知啊成班係咁喺度做神探

連登仔既14個國家=全國
G20入面扣中共既19個國家都冇

希望大家幫手用twitter Facebook 揾未有organiser的地區的人權組織或者政治人士睇下有冇興趣929

唔好靜係推 些牙出去

搵人組織罷工罷課！

記住twitter #929globalmarch #birdfoldingchallenge #929globalantitotalitarianism

樓上推果d，係要將幅圖save底，再po係fb ig twitter到

大家唔準淡唔準忘記

唔好用依D標題得唔得
但你依個標題的確幾成功,一開就熱門,
Chinazi巴打正正常常既集中post永遠都無人理
[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會 #929GlobalAntiTotalitarianism

大家努力d airdrop la
比起7月少左幾十倍

我屌番你老母呀
屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母

Not updated sorry

[爭16000簽啦！」

連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

想回廢文嘅請用不推文回覆
膠都費事派請上一頁

推啊

好撚憎呢d垃圾標題
但內容重要
幫推一下

行動！

#ChiNazi

行動啊！

邊個再推負面標題就死全家
一係就開過個

up

推呀929

推返行動post呀唔該

Blocked 失敗撚

推啦

推呀！

人呀

講左幾多次咪撚用依啲標題呀
宣你老母佈咩戇撚鳩
講撚完悔氣說話未

有無tg channel

遇神殺神
遇佛殺佛
推

正經po開咗幾多日 幾多人睇？

少咗人派傳單 不如嚟緊開始派返？
一齊推929遊行 可以Sell和理非 手足留待101開戰

929全球反赤納粹

如何做到有一百萬人以上，對和理非而言，最重要是不用申請不反對通知書而且有合法途徑。
有條橋，就是抄何妖，佢話921清潔香港不用申請不反對通知書，仲串到撤銷遊行申請。
咁佢無被人拉無人告，心理上就可以宣傳：我地9.29搞的都是清潔香港行動，沿港島電車路線，人人執拉圾。

人流控制方面：
可以呼籲港島人在自己區清潔；
九龍東人在鰂魚涌的香港殯儀館（象徵送中）以東，新界東人在鰂魚涌以西;
九龍西人在中環遮打花園以西，新界西人在中環以東。

另一個重點，係需要有號召力的人或機構呼籲，大肆宣傳，俾和理非感覺既合法又多人陪，咁就安心參加。

利申：和理非

推 929 !!!!

五大訴求 缺一不可
聯署要人

[點解兩日都得5000] 再聯署請美國國會制裁香港警渣

標題又係到散播失敗主義

屌你老母用埋哂D閪標題

真係好撚柒憎呢種標題 睇到想屌穿你老母

係咪覺得係連登屌自己人特別激昂特別有革命色彩呢?學識收下把閪口先啦唔撚該你

可唔可以唔好再用侮氣標題

咪撚再放負

呢個時候係咪需要國際文宣組

921 2pm屯門 7pm元朗
922 機場
927 8pm遮打 新屋嶺被捕者人權集會
929 全球反赤納粹遊行
101 全民黑衣日

喂呢個真係要推
做到真係恭喜習維尼

721 831

推冇用 要手send出去 搵人幫手
扣週末得返五日 邊申請得切

係twitter推緊

P牌推唔郁

[行動］［主線］
如何做到有一百萬人以上，對和理非而言，最重要是諗到不用申請不反對通知書而且有合法途徑。否則乜文宣都無用。

有條橋，就是抄何妖，佢話921清潔香港不用申請不反對通知書，仲串到撤銷遊行申請。
咁佢無被人拉無人告，心理上就可以宣傳：我地9.29/10.1搞的都是清潔香港行動，沿港島電車路線，人人執拉圾。

人流控制方面：
可以呼籲港島人在自己區清潔；
九龍東人在鰂魚涌的香港殯儀館（象徵送中）以東，新界東人在鰂魚涌以西;
九龍西人在中環遮打花園以西，新界西人在中環以東。

另一個重點，係需要有號召力的人或機構呼籲，大肆宣傳，俾和理非感覺既合法又多人陪，咁就安心參加。

利申：和理非

屌, 又係呢d 仆街標題

上一頁

請廣傳！我們誠邀以下人士幫忙：
傳媒公關
集會即場英文語譯
道具組（新屋嶺集中營道具）
印刷組（印傳單及宣傳品）
……………………………………
PS/AI設計
畫畫
唱歌/改詞（新屋嶺集中營哀歌）
……………………………………
多國語言翻譯（韓文、日文、德文、英文等）
聯絡小隊（負責聯絡不同人士）
寫TG bot程式員
……………………………………
糾察
急救員
連登宣傳隊
FB/IG宣傳隊
Twitter宣傳隊
落區宣傳隊

▶️️部分工作
新屋嶺事件簿（小冊子）
新屋嶺短片製作
集會宣傳片製作
FB頭像特效框
FB一人一相宣傳運動
連登推post運動

▶️尋找新屋嶺集中營受害者及親屬
如果你曾接觸新屋嶺，
如果你願意分享你的經歷或感受，
歡迎你聯絡 @CitizenGG
（可以選擇以任何形式分享，包括視像、預錄或文字）

▶️誠邀嘉賓演講
律師、醫生、護士、社工、學者等等
（就新屋嶺/警暴/其專業範疇演講，如法律、醫學、情緒支援等）

▶️需要物資
急救物資
音響、大聲公
燈光
投影機、投影幕
Banner、backdrop
印刷贊助
5.5噸貨車
運輸車輛(如物資過多)

如果有興趣幫手，請聯絡admin
▶️ 急救/糾察/物資/網上或落區宣傳隊 @democracyforever
▶️ 文宣設計/任何其他事項 @CitizenGG

💥公海：

唔夠人！唔夠人！唔夠人！😭😭
請大家訂閱頻道，齊撐受害者！🙇🙇

推呀 612 721 831 新屋嶺集中營

樓主呢啲叫做借力打力

真心 壞意 ？

後者居多

你都戇鳩嘅
睇左洗話你知
問題係你地放撚完負未?
今日記得出嚟shopping咪做冷氣軍師呀

你地睇咗啊
個post推唔郁啊嘛

垃圾標題 屌你老母臭西

啲人係抱住個心態推到有真相而唔係一齊搵個真相......

一日要開幾多個失敗post?

留名睇失敗標題上熱門

無開過929正式宣傳
就用呢D誤導標題

推啊！！！

行動Post

失敗咗啦?咁唔出了
吹住冷氣睇你慢慢玩標題

同埋今日都係唔夠人，可能谷左落沙田